cctvb仲拍民初劇到底邊個有興趣睇？

廿年前都唔想睇啦，而家2020年喇，仲拍黎比邊個睇

拉

切入點有啲問題

先唔考慮CCTVB 其實無論係古裝 民初 民國 定現代劇好 劇本好 演員好 拍得好就自然值得睇

但衣家係講緊因為佢既政治取態我地要杯葛CCTVB
咁點解仲要討論佢拍緊啲乜or拍成點or邊個有興趣睇 仲幫佢做市調？做分析？

結論 一係睇viu一係息電視 who fuckin care cctvb

cctvb仲拍民初劇到底邊個有興趣睇？